就四點啲post既最後回覆都係10秒內

高登有十分鐘？

好撚眼訓呀

咪嘈啦

岩岩醒 生理時鐘亂左可以點搞

嘈撚醒左我

放工唔想瞓

唔好比佢停

?

早晨

好想訓

Sure la bro

岩岩睇完hangover2

日本5點

你地究竟係咪痴撚線嫁

風氣好好 林早洩呢鋪仲唔早洩

你問我？

趕report都要透下氣

帶動風氣

好想打j

我都係日本
巴打邊區
私オオサカ

溫書啊屌

sem 尾趕deadline

冇得瞓
好擔心一個人

好癲

Same here 加油

前幾日追deadline追到家陣有時差訓唔到

呢排日日都係六點訓

我都係
仲要4點先起身
成日都諗點解唔可以日頭做野夜晚先訓

唔係忍啊？